[年經] 一人一句難聽過粗口嘅句子或詞語

你唔係同細路計呀

大家都係中國人

你好（普通話）
去旅行聽到都唔知應唔應好

關你咩事

會扮唔明

粵港澳大灣區
一帶一路

下你唔知/唔識架？

睇開啲啦

拍拖未

搵幾錢

唔好唔開心啦

幾時帶女朋友返黎俾媽子睇下？

去旅行都算，起翻自己地方都係咁會躁
早兩日同個朋友去尖沙咀行街
The One有間賣lego錶同電子產品嘅舖頭
我地傾住計行入去，而且正常聲量其他人都會聽到
入到去睇隻錶，個店員都係咁用普通話講「你好」
我地即刻放低隻錶就走

雖然佢態度係好，但係俾人assume係大陸客會好炆

我地永遠都係好朋友

我唔想拍拖
（轉頭攬住條女）

乜你咁靜嘅